%@Dif:2
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{myenumerate}
\item Complète le tableau à l'aide de la calculatrice. On donnera des résultats arrondis à 0,1\degres{} près.
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
$\cos\widehat{ABC}$&0,12&0,23&0,48&0,85\\
\hline
$\widehat{ABC}$&&&&\\
\hline
\end{tabular}
\]
\item Complète le tableau à l'aide de la calculatrice. On donnera des résultats arrondis à 0,1\degres{} près.
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
$\tan\widehat{ABC}$&0,12&0,23&0,48&0,85\\
\hline
$\widehat{ABC}$&&&&\\
\hline
\end{tabular}
\]
\item Complète le tableau à l'aide de la calculatrice. On donnera des résultats arrondis à 0,1\degres{} près.
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
$\sin\widehat{ABC}$&0,12&0,23&0,48&0,85\\
\hline
$\widehat{ABC}$&&&&\\
\hline
\end{tabular}
\]
\end{myenumerate}
\renewcommand{\arraystretch}{1}
%@Commentaire: Exercice basé sur l'utilisation de la calculatrice.